懷疑自己係一隻豬

上堂又瞓，搭車又瞓，放假時下晝又瞓

eat sleep recycle
懷仔

我直頭無法recycle

豬好似會食返d屎
再屙返d屎
再食返d屎...
真係recycle